等左咁多年,我利終於有冠軍啦

依家踢左8場累積24分
領先緊曼城8分
就算比曼城雙殺
我地都仲爬住曼城2分
宏觀英超咁多隊球隊
除左曼城仲有邊隊阻到我地利物浦失分
曼聯?咪玩啦廢到咁
熱刺?搞好左你地內訌更衣室問題先啦
車路士? 上次咪屌打左你地囉
阿狗? 咪玩啦成隊咁都廢
水晶宮?仲用緊我地棄將賓迪基

除左曼城仲有邊隊威脅到我地利物浦
餘下30場 扣左對曼城嗰2場
28場全勝根本唔係問題
仲破埋曼城嗰100分紀錄
就算贏唔到曼城
2次不敗都夠我地破哂紀錄
破左阿仙奴英超不敗紀錄
破埋咁多個聯賽最高分既紀錄

媽,我等左咁多年,終於等到我利有英超啦

49000 又分化

我利物浦球迷嚟
最中意卡利奧斯
好靚仔